那天，我得到了令人對我有性衝動的超能力

依家係地鐵站，發現好多中女， OL對我咬唇 大淡吞口水

我係前幾日得到 令人對我有性衝動 想同我扑野既超能力

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

你很想要被硬物抽插吧

有故?

麻煩你搞掂柒婆佢

包括男人？